知唔知點解中國十三億人都唔俾慶祝聖誕

因為 習思廣億

牛b死了

6/10

馬清點睇個廣告

咩廣告？

“蘋果廣告制作公司”個廣告

仲睇電視咩

可吾可以有一次個笑話吾係玩食字

100/10

0/10 關聖誕咩事

99/10

今次ok

咁你諗呀，咁叻

吾你老母

因為習思想最update係聖誕唔俾慶祝

呢題係要識埋時事先諗到